仆街政府， 搞到做運動做到喘曬氣

好嬲好嬲

幾橫

好大隻

上環喎

灣仔？